[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

連登起底組同網上食熱狗係公海group
有大概一二千人

畀咗機會佢解釋
直認不諱

(註: 蔣喺連登自認叫過雞, 冇屈佢)

順帶一提

會員蔣介石翻生公佈: 我是中國人

LIHKG @ Android

出賣本土派
完全冇任何政治道德

呢隻私怨狗咬疑似中介同咬你同一手法

寫左小器簿

佢打中介啲料都係流
求其搵堆圖當係搏你唔睇

佢賣料既證據有未
兩個月啦

政事台啦

五毛十卜ching

知唔知你好撚煩呀人型豬

又係你話整理完證據就會放出黎
宜家等左你兩個月
追你就係五毛

block鳩我囉柒頭

人形豬五毛民國復興

煩撚夠未呀

個po熟口熟面 好似前幾日見過

熱狗俠盜獵車手

學獨聯發言人同骨幹成員嘅說法有出入喎

五毛群龍共舞

答問題啦，學獨聯湯家驊

人生鐘嘉欣同十卜ching呢兩隻垃圾五毛狗

.

女友相呢

我